# Репозиторий с образом Docker, содержащий Terraform.

Этот репозиторий позволяет создать Docker-образ, содержащий следующие инструменты:
- [Terraform](https://www.terraform.io/): Инфраструктурный инструмент для создания, изменения и версионирования инфраструктуры.

## Базовый образ
Базовый образ на основе Alpine

## Использование

Этот образ доступен в Container Registry проекта в GitLab и не требует дополнительных действий для установки. Вы можете использовать этот образ для запуска команд Yandex CLI, kubectl и Helm в контейнерной среде без необходимости создавать свой собственный образ.

## Версии инструментов

- Terraform: указана в описании тега
- Curl